比起東方日報，hk01先係最恐怖

大家明知佢係黨報，但有時又扮下黃絲引誘大家share,大家又真係中計share去連登喎，hk01出得一定係有陰謀啦，非必要都唔好去hk01

推

糖衣毒藥冇咁啲批判思考都會俾佢帶到風向
無謂要喺一篤屎入面搵幾粒米黎食

香港01 一早俾人揭係紅媒, 但平時間唔中又要扮下黃媒, 但cm就會勁多3毛係度打手, 千祈唔好俾佢呃到

同意

有時禁左01 live睇
入面全部3毛
真係比啲cm影響都無法繼續睇

明報、信報、東方、01 之類嘅報紙，都有一個共同點，「小鬧大幫忙」，意思係政府民生小事就閙，扮下中立，不過到咗大事大非嘅事上面，就會即刻歸返邊，企係中共嘅立埸嗰一邊

原來係咁

原來咁多人睇唔穿呢招
01係蘋果最大對手 蘋果死後 01再無利用價值